CSL 到期 請報價

FYI 自己本身之前r朋友用員工plan $99

要求
無限gb上網
可以hotspots share 俾ipad 用
唔洗打機睇長片

Thx

Hi